點解有時候我係財經台回覆，會去左其他地方？

如題

好似咁？

因為引熊同精液係閪到流出係一樣

係啊係啊！點解既

好仆街

wtf